兩日前香港既疫情已得到燒山的祝福

睇0:25-0:55

唔怪得知

燒山